{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041896",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159431?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 페이지38펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に行われ、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウト時間は予約のお知らせにてご案内いたします。 基準人数に対する料金は、現場で追加料金が発生することがあり、追加人数がいる場合にはペンション管理人と相談してください。 追加人数は宿泊しなくても料金が発生するので注意する必要があります。 最大人数の超過により入室をお断りする場合、払い戻しはできませんので、予約の際にこれを考慮する必要があります。 また、一部のペンションではペットの同伴入室はできませんので、ご注意が必要です。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合は先に予約された件が優先され、ペンションは責任を負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、これはペンションの基準に適用されます。 入室利用案内では予約特典、メゾネットタイプの客室、IPTV/WiFi、キッチン、禁煙客室、バーベキュー場、カフェ、駐車可能、ファミリー海水浴場の近くをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に行われ、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はどのように案内されますか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの時間は予約のお知らせにてご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合はありますか？",
            "answer": "基準人数に対する料金は、現場で追加料金が発生することがあり、追加人数がいる場合にはペンション管理人と相談してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数は宿泊しなくても料金が発生しますか？",
            "answer": "追加人数は宿泊しなくても料金が発生するので注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数の超過により入室をお断りされる場合はありますか？",
            "answer": "最大人数の超過により入室をお断りする場合、払い戻しはできませんので、予約の際にこれを考慮する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "一部のペンションではペットの同伴入室はできませんので、ご注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加利用料金が発生する場合はありますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動することがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "予約管理は若干の時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合は先に予約された件が優先され、ペンションは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、これはペンションの基準に適用されます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備や特典が利用できますか？",
            "answer": "入室利用案内では予約特典、メゾネットタイプの客室、IPTV/WiFi、キッチン、禁煙客室、バーベキュー場、カフェ、駐車可能、ファミリー海水浴場の近くをご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 562
    }
}